鳳凰計畫dum咁多錢都唔及政府d人踢波勁

以後都係送d U21入政府練波算數

點解樓豬拎咁高人工都踢得咁廢？

邊part高